[籃球］聽日ViuTV有籃網vs火箭

9點開波
Peter同張存華講

無人想知

好似播黎播去都係果幾隊 火箭已經睇過幾次

如果係利記打火箭呢？

見有廣東話聽吓
76vs熱火夾住嚟睇

主要都係等爵士vs快艇嗰場

其實免費波算幾好架啦

有廣東話聽下

平時睇開印度台

都唔知佢up 乜

英超唔撚睇

睇罰波

啱啱上個禮拜先播完爛網
不過算啦，唔洗錢

大心臟去左邊？

驊哥依家仲有冇講波? 好似唔多見佢

決定播邊場條友係咪唔知KD傷咗
同埋dlo已經唔係網

應該開季前已經定晒，無得改

有

nba奶共

銀仔算係企得好硬吓啦

我自己有買league pass
但一嚟唔太明
二嚟廣東話親切好多

翁金華呢

雖然我有追開NBA
但你呢句又無錯

爵士唔夠班

快艇、公鹿、塞爾特人、湖人、火箭呢幾隊互打就有睇頭

聽英文算啦

熱火

點解我搵唔到重溫，係咪無左

上個星期果 o 的

留名睇登登狂射20球三分(20中3)